唉我都係番高登算

次次一入感情台
都係個堆煩膠充斥住感情台
我頂唔順la

邊堆煩膠唔開名la

1:

番你老母

8

走啦 唔好俾我再見到你

挽留樓豬

用錯ac ar on9

屌

挽你老母